[多圖][仆街主人]有冇人成日用嘢食撚鳩隻貓？

ig: felixhy

為食貓

最後個隻咁肥都要玩佢

流浪貓
最後嗰張，好幸福

摩牙

撚鳩隻貓有優越感 比佢知道邊個先至係主人

冇錯

幾歲

肉球好噁心

肉球正呀

歲半 女仔

會唔會太靚

貼個中女挑下機先

黑貓呀

好難影